點解無外遊紀錄都中招？

政府收埋啲隱形患者
而加BNO平權
其他國家又話收香港人
林奠緊係唔gur 即刻放啲人出黎
然後就大爆發鎖國

隨時有效過沙林毒氣

一直都話有隱形患者

好多南亞返咗黎. 對面屋ㄧ家唔見咗5個月 出現返

六月中 雙非回港復課 逼爆羅湖 逾四小時困獸鬥 交叉感染

多間中小學出現感染者